 # Mein Portfolio

 ## Block 1

 ### Was ist mein Ziel für heute?

##### Noch mehr lernen
 
### Was habe ich gelernt?

##### Ich habe gelernt wie man ein marksdown typ datei macht.

### Was bereitet mir noch Schwierigkeiten?

##### Ich weiss nicht.

### Wie löse ich diese Schwierigkeiten? 

##### Lehrer fragen.